---
layout: post
title: Встреча 0x07 скоро и давайте определимя с датой
date: 2019-10-15 00:00:00
categories: announcement
short_description: Можно 16-17 ноября, а можно 23-24, вообщем надо выбрать
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---

Так как эта встреча получается не такой как все, то она будет из нескольких частей, а именно:

1. Встречаемся, читаем доклады для всех желаюших
2. Закрываемся на ночь в компьютерном клубе, устраивая “закрытую пати” с воркшопами
3. После окончания воркшопов устраиваем чемпионат и выбираем самого крутого пенетратора

Подробнее тут [0x07: “Вычислю по айпи”, “Неуловимый джо”, игры, читы, фан и многое другое](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/)

**Что отдельно хочется сказать? Ну это, отпросись дома и предупреди что ты на ночь идешь в компьютерный клуб :)**

Ах, да, чуть не зыбыл: [Проголосуй тут](https://docs.google.com/forms/d/1FbF50spLBaMPMm7ZXVUBQp_oq15SYkvBqN6eJLS_7-Y/edit#responses) за дату мероприятия, а то мы думаем проводить или `16-17 ноября` или `23-24 ноября` и не можем определиться.